孖爆all in一千萬抽農夫山泉而家想死

中得個6手...

有無咁黑啊我...

要俾幾多息？

又話認購150手穩中一手..
點解我會咁...
有無人解釋下

幾多息？

最少都2厘

唔借大貓走去借支牛

$70先好放, 唔好侮辱咗啲利息

入肉個種
唔好提了
我想知點解中得咁少，係咪有咩bug

喺150手以上一定有一手 ，佢冇話每150手中一手，

唔識計
7%息
借1000萬
係咪=(10000000 x 7%) / 365 *7（當七日？)
利息都成1萬3千
要升50%先夠還？
唔知要無計錯
好黑仔

有700 萬都係借返黎
100 萬係老母借

唔知點同老母講 同佢講我返緊工未得閒睇結果

用牛牛借? 個息都唔低喎

即係要還幾錢息

借足1000萬都係8000蚊姐

3.9%息

最多咪幾皮野息
你本都2球啦

先求知，再投資。

有2個人就分人頭抽啦

我有啲問財仔借...
計過條數 應該蝕十萬
諗住贏硬先去左借啲財仔 想買大啲贏多啲

點知會咁黑

有分別架咩

痴撚線

玩咁大，呢隻升都冇咩油水

on9 借財仔去抽ipo
你預佢升2倍？

派足比你升唔到咁多
派唔足你又唔夠比財仔息

你諗下連燈仔大技抽1中1，你就會參透到

唔係on9到咁呀

7k5 到 4壓借7日

最多咪9500蚊
今日放的話你仲有賺

傻仔用支牛
係都用妖才

真心？

呢隻升一倍每手都係贏得4k幾

下次計清楚條數先借錢啦

借完財仔借再搵支牛孖係咩玩法

25% 平手ja

利申，唔知佢1球按金點借

數到未計清楚就借錢
比足貨你都唔夠還息

allin or noting

樓主個種玩法好癲

HSBC先果1.3%
點解爭咁遠

樓主真男人咁勇

抽4 中 2 here

好明顯假膠

你還返100萬齊頭俾老母
淨返輸左嗰d咪自己食囉

你唔係諗住叫你老母幫你食咁d呀

我預佢上到100$...
乜2倍都升唔到咩

嘩 真大戶 借咁多錢買水

梗係唔會要佢幫我食 而且又唔係食唔起
我驚佢知我輸十皮唔開心咋

孖1000萬你實際比幾多

支牛賺到笑

垃圾水

我都覺

你不如搬個post去感情台

衰左咪bno走

難分真與假

用得富途算9數啦
一係on9一垃圾
ynotboth

10萬咪當學費啦
下次搏中就發達架啦

屌你老母你呢d豬腦都黎抽新股真係就黎股joy

如果隻野跌會點？

50->10

屌你 唔敢諗

抽10中5 here

2500手中一手

2500中6先啱

我見好似好大熱會比人炒到好勁咪玩下...
最衰都係連登

講真，佢派到你一褲都係，你先要驚

破發就好笑
咁易穩賺仲有窮人咩
無本仲要借，借完仲做孖
破產就係你呢d

你100萬係牛牛到借900萬媽展個息都係7千幾蚊，你中6手，一手升50%都夠還息啦點解會輸錢？

500,000股,一手入場費 4343.34, 孖爆2500手 孖展十日 息率 3.98%
4343.34 x 2500 = 10,858,350
當你做10倍孖展 即係
(10,858,350 - (10,858,350 * 0.1)) * 0.0398 * 10/365
= 388,946.097 * 0.0274
= 10,657

岩

你計漏咗佢連個本都係借財仔

今次橫跨兩個weekend，息都多咗唔少

一中一，做左幾好事。。

牛牛好似都係3~4%姐。

冇睇

即係孖9成 剩1成借財仔? 財仔幾厘

最多咪13000息 一個月人工都番黎啦

樓主借財仔再用牛牛孖展 all in 一千萬, 真係百年難得一見人才

十中一
平時抽極都唔中
今次反而中到

孖黎抽垃圾股，要怪怪自己

硬係覺得假膠

昇大概50%就可以打和
再昇就有錢賺
希望在明天

計下要升幾多先唔洗蝕好過啦

佢市值已經成千億 你想通佢升幾多 仲有依家個市又咁差 最多未升到40蚊

財仔借本抽孖展

假膠

On9先用富途孖 啲息咁撚貴

點計到要輸十萬

三中一 一家三口

點計最多都係輸幾皮

Sorry 未睇佢之後d 回覆 唔計啦 假膠feel

唔理你真心定假膠
我都想講句你真係弱撚智
包生仔咩而家 衰貪心
本大就預你中晒架啦
抵啦 而家唔中就一鋪清袋

唔洗死啦 45蚊啦

唔洗跳住50

冇咁大個頭就。。。。
聽日你應該會更加想死 得返十蚊果時
不過慶幸你冇中晒

不過快d賣啦 插緊

輸撚死你

跌緊. $45 NOW

假膠黎 好撚煩

43放左未

個on9係到扮野姐 係人都知升啦

(45-21.5) * 1200 = 28200
ok啦 如果你岩岩好運50蚊賣到
(50-21.5) * 1200 = 34200
夠你還利息啦

升成倍有多先夠還息
IPO練膽大法

暗盤爆到上43蚊

真係有人All in ipo賺錢

搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

有賺

無事啦無事啦

樓主用幾多錢。賺左幾多錢

樓主好慘好cash 31手中2手

支牛$47

抵

dllm 支牛

幫支牛賺錢

升左110% 可以賣左還息啦

有無一手黨未走？

可能支牛根本無同佢抽....

玩支那垃圾股，同埋支那垃圾交易platform，怨邊個

strong hold 到2046

孖展IPO = 幫卷商打工
如果隻野唔生性 + 中到一褲都係 = IFC

邊會有財仔肯做你幾日生意咁ON9,明係假膠黎.

所有同你一齊抽500k股嘅人都係派1.2k
咁你邊有特別黑
其實乙組都唔係抽籤

破乜撚野發 用埋支牛語

暗盤升咗2.5倍啦喎

賭博默示錄

做地上人定做地底人

唔信。

唔怕死既玩法。

你應該還神啦，比你中幾百手到時枝水倒瀉晒，你就真係要fall 喇

我都覺，識計數玩孖展就唔會笨到借財仔。呢啲膠都唔明有乜好玩。

多數支牛偷人地圖作故仔

首先要還週期息

然後再還本

冇錢冚股值/差價就平倉，

平倉啲錢落你數，照計息

45放都蝕10萬？ 有無咁假膠

代表股joy incoming~

借咁多財仔孖展抽ipo

假膠 拉

到底要幾多息
分分鐘同係銀行孖差唔多？

1000輸十咪算少，叫你媽幫你還啦

原本都仲信你
睇到呢到
原來係假膠

講到呢度先知係假膠

真定假呀，借財仔抽IPO？定係我真心膠。

人地借孖利息幾千蚊你借孖幾十萬

你望下支牛暗盤個最高價先啦

on9 仔

又一少年股神

暗盤100%

4中1

樓主假膠On 撚9 ，今日中到嘅人都可以蝕錢，咁不如斬咗隻閪手戒股票啦

少年股神

有預感樓主好快開post話好彩中得6手

明盤free fall

即日走

借錢嚟賭，天才

計錯 係1000萬x7%/365 )^365

咁我分開咁多次
每次抽150咪得

犯法就係犯法

^365

見招股果日有班傻閪又計PE又話做假數又話賣水賣到上市

應該就唔得，白卡應該唔比開户

唔識計 淨係利息一共要俾幾多錢

農夫山泉大把水
現貨

怕咩
開市將本金all in
轉頭就double啦

米又係5-6k

On9假膠炸嘛？
唔借財仔拎一百萬抽都穩賺啦
賺錢都變蝕錢

我45手0中
見D人1～2手都中…

不要再說了
利申0中

我就係例子....

現金 20手 中0

個fd 孖展 2手 中1

有冇咁on9呀
借財仔玩ipo

2手都孖? 一萬都冇?

唔知你咩backgd啦 但自己做錯決定仲賴3賴4 好打好限

屎忽痕咪孖下.

反正大貓低息.

我借5仔抽5000千手先5300利息

咁中幾多手

點玩都未搞清楚學人all in 孖展

6*4000
帳面賺兩萬四夠唔夠比息

2200股

超額認購成千倍點樣重可以每百五手俾一手

投資涉及風險，輸十皮就叫春你不如腳踏實地打工算啦

有少少後悔今日暗盤47走咗 炒入港股通都唔止呢個價

有機會聽朝睇吓咩位入多一手

搏盡無悔

我抽200手都有兩手啦
幾舊水息

又話唔買大陸股，估唔到咁多連登仔抽

你返去送外賣啦你抽唔起架啦

返大灣區啦五毛狗

錢就我哋賺
你繼續做food panda deliveroo 亂咁掉人哋啲外賣落地啦

我外賣都搵得多過你隻五毛狗啦

我炒一手282多過你成個月份糧啦
唔買股票你估課金蘋果同黃店啲錢係天跌落嚟？

你咪留返喺大灣區洗囉

你用邊間抽?

個個都孖爆邊有咁多股比你?

恒生

有貨咪好
我抽廿萬股 一股都無

口裏說不，卷商同新股咪又係from...

咪就喺，全家一人抽一手仲好

脫離支牛，重獲新生

惨

一中一,暗盤走左,唔貪心,賺一倍四千幾蚊就夠,反正當橫財

借財仔抽ipo??

賭博緊係有輸有贏

5百萬手

唔係每百五手俾一手
而係認購既人當中 入超過150手既人都起碼中一手
可能係有人150手中一手 亦有人1500手中一手
但只要入超過150手既人都有中簽

但低過150手既人就有中有唔中
所以就話睇返record150手以上必中一手

未過冷靜期全數退唔使畀利息

老母麵話不入價要入，你仲敢抽

真。。 買得多唔代表中得多

所以升足一倍

抽咗500手中得兩手，早知分開三個戶口抽一手穩中算仆佢個街

嚇撚死以為抽IPO有咩古惑野

5000手，最緊要係派得少

42.7 sold 每手扣晒d費用賺3500到
利申得一手

樓主假膠
7日息點會cum唔到

回水d 錢,
開市不問價allin 即入
市價盤
接晒連登仔d 貨

放一晚, 聽朝放晒佢

星期五一筆過還晒都得啦無問題

財經台真係有趣，每日都有新既輸錢方法

1%息咁抵借

樓主健在

好撚大膽最後點